覺唔覺姓劉嘅人特別勁？

歌唱界：劉德華
跨欄界：劉翔
女神界：劉亦菲
豪富界：劉鑾雄
皇帝界：劉備
二世祖界：劉蟬
義氣界：劉關張
KOL界：劉馬車
仙界：劉海
25界：劉邦
演藝界：劉青雲
學界：劉智民
政界：劉江華

劉近平

飲食界：劉一手

劉B死了

都幾難得成個list都係屎忽鬼

職業起機手：劉淑儀

劉名

大媽界:劉嘉玲
Gay界:劉定成

唔知劉馬車係大陸過成點

電競界劉偉健

葉瘤

鄉士派 - 劉皇發, 劉業強

MC界：劉在石
皇帝界：劉邦

姓劉好似係最多人姓既大族

咁都有得打飛機

足球界：劉他路馬天尼斯

假波界: 劉松偉

姓習勁，習帝

強姦:馬車

食肉界: 劉頴匡

劉浩龍點計？

勁唔勁就唔知，剩係覺得好流

生果界: 劉槤

仲有劉亞

劉華 江華 劉江 劉江華